[{"question": "Wie heißt das erste Haustier von Anne?", "A": "Mia", "B": "Carlo", "C": "Sunny", "D": "Fred", "correct": "C"}, {"question": "Wo hat Anne Christian kennengelernt?", "A": "über Tinder", "B": "auf der Mary Roos", "C": "im Eiscafé", "D": "auf einer Party von gemeinsamen Freunden", "correct": "B"}, {"question": "In welchem Bundesland arbeitet Anne?", "A": "Rheinland-Pfalz", "B": "Hessen", "C": "Bayern", "D": "Hamburg", "correct": "B"}, {"question": "Wie viele Punkte hat Anne derzeit in Flensburg?", "A": "0", "B": "2", "C": "1", "D": "4", "correct": "A"}, {"question": "In welchem Jahr hat Anne ihren Führerschein gemacht?", "A": "2001", "B": "2002", "C": "2003", "D": "2004", "correct": "C"}, {"question": "Welches ist das Traumreiseziel von Anne?", "A": "Aruba", "B": "Sylt", "C": "Florida", "D": "Malediven", "correct": "A"}, {"question": "Wie heißt ihr aktueller Arbeitgeber?", "A": "ShinEtsu", "B": "Schott", "C": "Zwilling", "D": "Boehringer Ingelheim", "correct": "A"}, {"question": "Welches war ihr erstes Auto?", "A": "Seat Ibiza", "B": "Opel Corsa B", "C": "Ford Fiesta", "D": "VW Golf", "correct": "B"}, {"question": "Welche Augenfarbe hat Anne?", "A": "Blau-Grau", "B": "Grün", "C": "Braun", "D": "Blau", "correct": "D"}, {"question": "Anne war in Ihrer Jugend ein absoluter Fan welcher Band?", "A": "Take That", "B": "Backstreet Boys", "C": "Kelly Family", "D": "Spice Girls", "correct": "C"}, {"question": "Wie ist der vollständige Name von Anne?", "A": "Anne Else Ingeborg", "B": "Anne Sophie", "C": "Anne", "D": "Anne Maria", "correct": "C"}, {"question": "Wie hieß die erste Puppe von Anne?", "A": "Anne", "B": "Helga", "C": "Sarah", "D": "Marie", "correct": "B"}, {"question": "Wie oft ist Anne bisher umgezogen?", "A": "5", "B": "3", "C": "9", "D": "7", "correct": "D"}, {"question": "In welcher Stadt ist Anne geboren?", "A": "Wiesbaden", "B": "Mainz", "C": "Alzey", "D": "Worms", "correct": "A"}, {"question": "Anne ist vor fast 3 Jahren Tante von Zwillingen geworden. Lena ist die Ältere von beiden. Aber um wie viele Minuten jünger ist Jana?", "A": "25", "B": "15", "C": "5", "D": "1", "correct": "D"}, {"question": "Anne hat zum 1. Dezember bei Ihrem aktuellen Arbeitgeber angefangen. Aber in welchem Jahr?", "A": "2011", "B": "2013", "C": "2012", "D": "2014", "correct": "B"}, {"question": "Anne hat sich bei Ihrer Geburt etwas Zeit gelassen. Um wie viele Tage hat sie länger im Bauch von Monika ausgehalten?", "A": "9", "B": "5", "C": "13", "D": "2", "correct": "A"}, {"question": "Anne hat Ihre Ausbildung bei welcher Firma absolviert?", "A": "Mainz 05", "B": "Schott", "C": "Mainzer Stadtwerke AG", "D": "Novo Nordisk", "correct": "B"}]
